女人黎m痾出黎粒卵食唔食得

其實同雞蛋差唔多
都係未受精既卵子
撈D經血當係蛋白咁
煮到半生熟
點D豉油應該都幾入味😋

黎M排卵

屎都食得 我諗呢樣都得

你真係好大壓力

你估生蛋咩

你驗下腦先
今朝個post仲比人屌唔夠？

你打完飛機射啲精出黎食唔食得？

有聲

可以, 好似kinder 出奇蛋咁食

樓豬係曖昧榮少

JM9

你不如攞粒野放落雪櫃雪起佢

樓豬係咪冇讀過書？

細個homeschool

流m嗰陣奶閪

未煮熟生食唔衛生

含撚之前洗唔洗煮熟曬先含啊？

你係味咪on9架
含撚食埋條撚呀

都得